風水學覺得男仔叫海濤個名好嗎？

有冇師傅比d意見

叫英俊 通常命裏缺乜通常會放係個名度幫補下

識人真係叫英俊

有冇大師出手

純粹覺得有啲唔襯

可以，適合做洗頭仔

好多筆劃⋯

信風水唔係要夾命格時辰八字咩？有百搭既名？
叫富貴、榮華、旺財囉

識人真係叫海濤

似樓盤名

我識果個叫海潮

咩年代仲改咪啲咁老土嘅名

可以search杜海濤呢個睇下佢點

釋海濤

我一個叫做曾英俊, 不過個樣好似佢

可能其實係姓吳

屋苑大廈名....

我識一個叫做曾英俊, 不過個樣好似佢

不在乎天長地久，只在乎曾經擁有

海濤居

要綜合黎睇筆畫 生肖 五行
會比較全面 就咁睇唔到乜